有冇類似overload既動畫漫畫推薦

睇過帶着智慧型手機到異世界
爆肝工程師
傳說中勇者的傳說
刀劍
請問仲有冇類似推薦比小弟

亡骸遊戲，新出，幾正。

無頭既作者嚟

百鍊之霸王與聖約女武神

異世界魔王與召喚少女的奴隸魔術

七星のスバル

魔法科的劣等生

Campione 弒神者！

最弱無敗の神装機竜

落第騎士の英雄譚

聖剣使いの禁呪詠唱

無賴勇者的鬼畜美學

NO GAME NO LIFE 遊戲人生

噬血狂襲 strike the blood

正，有得慢慢睇

樓主實係遊戲鐘意開掛d人

天生玩遊戲自帶外掛

睇大陸小說/日本web啦
一堆無敵開掛溝女
睇你個樣都係好依味

想問右手邊果出係咩嚟？

手機異世界堅係on9野

百鍊之霸王與聖約女武神

主角威能中嘅主角威能
後宮中嘅後宮

咁下面果套呢

冇野了 自膠 原來都係新番 唔怪知點解冇睇過

異世界魔王與召喚少女的奴隸魔術

點解咁多人搞錯個名，係overlord 唔係overload

史萊姆轉生

騎士x 魔法 黑色五葉草

重課金且 唔一定掛既
我feel樓主肯定 以前重課金玩家黎
重課金係online games 個個年代 個個都尊重您
你講句野都影響個公會
但係 係現實一定係廢柴黎
我都試過呢種感覺 不可一不可再

刀劍神域